====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi se dégagent des faits les trois principes qui sont à la base du schéma directeur proposé et qu ' il convient d ' expliciter :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

